葵芳荃灣有邊間蛋糕店係黃店

以前一直都係買開意大利蕃茄同東海堂
但係兩間都藍
睇返張黃藍商店圖唔係幾覺有
想知買蛋糕有咩選擇
利申 係屋企切嚟食

可要買A-1